[COYS - 歐霸我來了] 熱刺球迷吹水區 221

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200418 連會員名, 62人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

lm

Lm

紫狗

Winks今日勁撚到丫

COYS

好正

You咪再燈

好張狂的topic 名

好撚專心睇冇上黎
榮同山狗好撚好波

Bd同臭快啲走人唔該

Winksbb

7公

反榮黨仲有咩好講

專心睇好咩

對手個新仔左閘都幾好

？

2:0

kaaaaabnnnnnneeeeee

傾！！！

KANE

Kane!!!

一見到個波係李城左路就一定西

傾拎得夠盡

我摩！！！！！！

傾

摩式反擊

2打4入波

識反擊

牙傾番黎了

kane

球霸好波

久違的反擊。。。。

反擊勁撚到

Lucas好似跑唔郁...

世界級射術翻嚟喇

推進配合好咗咁多

仆街了 地球聯合軍大勝

2-0

傾哥好波！！！

留意到 lm 真係有埋防守

摩式反擊又贏

kane哥打反擊都幾癲
為左入波佢真係可以爆100米

魔佬皇馬式反擊

屌你老母早幾年屈我地快攻呀拿

射門99

牙傾

叻仔喎

摩佬真係淨識打反擊

其實係世界盃個陣爭磅累事

我見到皇既影子

屌 爭波踢

驚佢傷腰 岩岩開頭比人撞左一野

琴晚先問完傾D射術去左邊

兒子嗰球當og

肥普年代真係冇呢D

好fit呀kane哥

可能己經3:0 素素爭波踢

好撚多人迷摩，軌同獌成班人叫Daddy

係

好似就住咁

呢位會然高汁

永續摩連奴

咪燈住 臭同bd仲係度

傾真係留係最前等機會最好，唔想再見到佢逗後分波

對曼城咪咁嬴囉

咪白衫就當鍠先得嫁

但係有金靴

繼續上

佢要打埋死角角球戰術嘛
唔夠撞點頂

沚默巴
好開心

如果呢下唔係lo

而係lml

會發生咩事呢

kane！！！

世界波

3-0 Kane
world class

傾cls

3-0

嘩 傾

痴撚線牙傾

助攻腳波

嘩屌
傾哥返嚟

摩又贏

3:0
KANEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

守住半場啊

Kane

係唔係真

kannnee 翻生啊

CLS

痴撚x....

e隊係唔係我熱來。。。

反黎了

kane好撚勁............

我傾球霸

cls

嘩 牙傾

靚到傻

打機咩

kane翻黎啦

靚撚到

呢球痴撚線

wa diu

屌 呢下叫左出黎

真
摩佬又嬴....

kane私家雞

btw都估到佢係咁 但無諗會入

我未飲酒。。。
應該唔係假象來

兩年前嘅球霸返黎了

呢球令我諗起對阿記果球

大師兄返嚟啦

其實啲比賽跑速係咪仲未返到肺炎前

本身屌緊lm比得差

傾有返top fit個陣d射波

訓得 btw 佢又射爆我個半膽

左右腳射術99

我都係。。copy...

Classic mou
Masterclass

幫埋軌同獌

阿狗個球癲啲

傾好耐無入呢啲喇

山狗又搞笑

今日黑山狂爆

李城得失球 32->29
曼得失球 30

d後防膠完未

有兩個quota俾臭自爆

唔睇全場冇悟飯抽

傾哥上力了

Kane 呢個位係食餬位
永遠記住佢帶眼罩個屆呢個位射死阿仙奴個球

可摸以比超人同科出場 farewell佢地

要不是牙傾

kate岩岩有咗無得扑
態就返晒嚟
絕對唔係巧合

個下癲好撚多

好開心

嗰場J死咗

BD呢球早啲交前好過

可惜最後和

隊長又救

隊長

又靚救

射門99唔係吹水

是旦 反正2突比古洛

今場啲狀態真係返晒黎

傾射門99？

希望隊長唔洗失

第六點先有歐霸？

傾唔駛射老婆終於可以射返起個態

前面仲要有隻中堅頂住佢

臭:

前場天才波
摩

第6咪有

第6咪有
不過要打一輪附加賽

LiveScore 呃我？

個球拎得盡好多 再難射好多

第6肯定有
第7要車獌冠 加 佢地係頭4

狼隊贏曬就冇嘢好講

迷摩全面進場

我愛摩連奴！！

要不是上兩場比人黑走左個十二碼

要不是dier 對獌輸個戇鳩十二碼

眼罩果場好似贏2:1？

摩狗好撚賤 次次搞鳩羅渣士
是咪有仇

呢句真
但熱刺個進攻人腳真係好過
佢接手既獌

和2:2

明白

足總杯邊隊冠有無影響

嚟緊幾個月都會咁勁？？？

啱啱去咗廁所睇唔到第三球屌你老母

無得射老婆 唯有射入球

咪撚吹奏摩佬 呢班人腳肥普踢反擊屌打皇馬啦

橫掂都贏到三球放v5 出嚟告別啦

要不是獌場場黑哨

真

果球癲d
不過on9肥普換人想守到尾就即刻仆街

沚默巴真係識波
classic mou again

個場唔係2-2無贏咩

今年應該無st. Tottehnham’s day卦？

你唔熟悉熱刺

普對鍠

呢球似對巴塞嗰球

臭唔用手去減人速就等食屎喇

勿燈

仆街 呢度啲迷摩盲目到

入果球2-1

黑鬼流血有保護色

叫g

奮進巴
Long time no see

再夾順小小不得了

贏波摩佬功勞輸波隊波人腳唔好第一日先知？

無喇，垃圾阿，收皮喇

是

黑山好撚大隻

車/曼冠就第7都有
如果阿拎左就都係第6先有

狼最後一場作客對車
贏埋下場應該9成第6

咪燈

都要車贏狼先得？

留意到熱既防守好左
Lm都做埋防守
S6 好似有返個腦
希望aurier 可以醒神返小小

日日有睇post架

熱真係一隊飲水會升lv嘅隊

試過上半場贏3球
下半場輸返5球

好多無啦啦甩腳

個場打多個都贏唔到 sad咗

好似都無左幾年

個場係好撚癲嘅

殊

對永晶宮應該問題不大

禁區中間守得好好

素有幾球俾對面迫甩有啲驚

D山咩事流血?

My bad anyway classic Mou I love it

下半場防守要集中d

同臭臭撞

LM 2個助攻

車要爭頭4
不過今場李城如果輸
佢哋今場贏到利就穩4 可能放水

真係贏把握力

7 10 27 呢個組合真係好撚勁

不嬲把握力先係最值錢既野

其實 我一開post就3-0
紫狗開post就柒下柒下

無人講

其實對面打ovelap邊路好成功 右閘弱點穿左5 6次 係隊長神救咋 啲反擊贏質素 對面用番摩根 伊雲斯呢啲慢野 屌 有咩吹奏摩佬都on99

頭20分鐘入2球都可以輸返5球出去架啦

同打機一樣，翼應該係主要助攻

阿狗全部係植物人岩岩醒？

有默契嗰陣

球霸最勁都係呢樣 速度佢又唔勁 腳法又冇乜

下季係咪會星散

Lm有防守
兩球助攻
搵到說明書了
Lm上契了

lm依2場啲視野幾好

負碌足球never die

藍店特約半場精華

但下下都硬食傷

應該要有啦

佢有野放比素好好
隻死野又係衰最尾果腳

雖然場波3比0 但係細佬我悶到要睡眠了

其實隊長都真係救咗好幾球靚波

依3,4場場反而素差過榮

你唔洗醒喇 keep住訓

踢咗咁多年英超有咩料都唔知？

熱刺有kane 無Alli 成隊波唔同曬

希望大家反還反
但防守真係有提升
留意返呢隊係李城

多謝大家

第二嗰球真係得呢一個位傳，佢把握到個timing傳落去

對面隻青訓右閘 半場體力都頂唔住 比son搞到佢癲

阿狗下年有歐賽先好出聲啦

神救

有幾次機會佢都做到嘅
依幾場係變緊咁

個肥佬跑都跑唔郁

屌你咪撚燈

磨合都要時間嘅，之前打反擊弱項黎

留意翻對面兩閘收晒皮唔係正選
同埋隊長神救幾次

要跑埋morgan個份

係咪集中打對面右邊
三球都係右邊入

咁撚垃圾既防守都有得J
搞撚笑啊

呢兩場都傳得幾好

「垃圾足球」

摩根撞撚到a4 locelso
見佢頂角果陣真係埋唔到佢身

咪話左呢場sure win
成班撚樣當我鳩up

respect 啦

啲decision錯q晒

Lm真係勤力

屌完女？

隊長
摩有勁龍就掂左3分1

沒有 今日stay alone全日

今場真係好撚摩佬

33%控球

輸多啲角球好呀 morgan個波入埋網佢都未跑返黎

防守好唔集中

冇玩跑online咩

紫巴叻仔

都係嗰句
如果第二球，中場拎波嗰個唔係lo，而係lml⋯⋯

反利巴

最好係下季樣辦

好3：0

超人有得出下掛

反擊單挑伊雲斯易食到

呢場冇科我永久反魔

睇到皇既反擊
希望有埋國米既熱血防守

呢個真 幾次都係飲完水就入波

都係自己玩
個情出左去

對中下游陣地戰又係死

沚默巴
你真係好能識貨

個情係度就

琴日隻死獌狗講得岩
摩佬夠唔要面

最後咪甩左個波，再出鬥心飛鏟，攞黃牌

沒有

3個都好獨食

好型
個眼神

傾個樣 好揪左

Grey 我地煞星

有Harry Kane Jr

防守一定要買人

所以傳嚟熱刺

其實真
但現有人腳發揮成點都係進步左

defence mode moura can eat him

我地好耐冇主其他

曼車個陣想點

屌牙傾比呢波癲撚到

son

Kane比得好靚

傾做唔做到摩式十號

son對住morgan都食唔到

kane真係好撚癲

兒子居然會炒呢啲

掃到少少

伊雲斯搭摩根會唔會慢過v5搭fazio

啲精力留翻嚟踢波

老婆有左 冇得屌了

好似心有靈犀咁

傾都係出波點

傾早啲有form就可能有ucl了

我未見過fazio跑

Kane無傷就瞓係到ucl

佢40Pace

難踢嘅
kane依個位

Kate咁遲先大肚

Lm幫埋aurier守

唔比人黑都一早ucl

Fazio 應該再慢D, 佢加羅馬尼亞球王真係一流

b換得lm喇

傾逗後左黎踢 做多好多工作

咁就冇波入了

但其實都係佢企最前最好

冇人俾到波佢

Lo Celso防守意識真係麻麻

4倍無入球好吸引

比人過大細

今季辛苦小小要幫手替一替工

一腳反擊

Lm癡撚線

都真

West Morgan

防守形摩拉

我懷疑lm 係秘密武器
近呢幾場好搶眼

呢下不錯

我估李城有入波

七公識貨

逼害隊長？

wa.... 呢下我覺得直頭要紅

Lo Celso 應該好快比LML 換

牌都冇

嘩咁都唔洗食牌
黑鳩人了

臭

熱既阿根廷人個個都識誠意飛剷

一定報仇喇 比人用身位搶波

咁都無牌？

黑哨

lml教lo b

右邊果條友唔想再提

系

係慚愧飛鏟
自己扭失而產生慚愧

Lo bb都學壞哂

Btw軌迷成日想佢斷腳

BD 勁係勁在呢D位

放心
下季都是咁踢的

係咪曼幫我哋過咗數

黃就得了

Lm 今日防守進攻都好醒神

Moura 真心好癲
場場比足，跟d指示做做足100分
摩佬鍚哂佢

平時一早紅左

換Bergwijn la

可能會做入攝中鋒

唔好搞鳩我個防守形摩拉喎

希望買到啲人幫輕下球霸

反而lm黃先

佢真係好聽話好勤力

新契仔

lm係用生命踢波嘅男人

隊長食硬你啦傻閪

maddison係咪傷 冇出佢

又隊長

唔出我就飛剷佢

Gray都有啲cls

贏緊三球早啲試下ssg 肥當 gedson啦

又係隊長

球霸好耐冇載帽, 睇下今日有冇機

買咩人
kane都要拉後先得

咁先放大son嘅能力同用盡kane

如果lm keep到依個水準
咁換素個位就ok了

tanguy injured

摩式防守係防守個時
排六個
LM 打右後， Son 打左後

肥當玩緊ig

今日啲防守想讚一讚

肥當係咪傷

肥當傷啊

與尼馬齊名的男人

完場YouTube有野睇

好有心踢

有咩睇

知道反利巴

比d機會吱神啦

上場上半場已經係咁
係有練過嘅

Simple

今場唔換超人反摩

唔記得咗咁試下gedson頂素素先還掂素麻麻

Simple

今日唔踢紫狗反ccv

球會嘢

垃圾時間可能會

最後一場主場
頒啲award掛

15年前，聖保羅最快

屌你自己踢啦

應該係隊內最佳球員之類

發火呀 踢波係要有火

一陣又話我欺凌

拍記錄片嘛？

熱誠飛鏟.gif

都要啦
最後一場 咩都要做的

屌你出返嚟冇位踢賣得

一陣轉頭話我

Amazon入主

你抵啦

goal of the season今年有乜選擇

佢再唔轉打法真係byebye得

7公狗撚到

熱狗淨係識欺凌

岩先嗰球

son 一爆幾喇

兒子對般尼果球呢

son個球啦 冇撚得輸

Cls 傾球直線靚到

係呢球㗎啦

大炒同有黃牌都唔換人

傾今日好勁直線

前場大家都好似比多左直線

比自己d波悶到訓左

唔墮後少少踢又係哂咗

每日j一次

唔換V5入嚟就反摩

隊友識走位啲反擊真係唔同晒

成個美斯咁

v5呢

換下人啦喂

又儲印花

兒子

呢句真

攰了

son哂料

超人呢？ 最後一場主場喇

後防今日一樣比人老強靠隊長 好彩對面今日出morgan後防仲廢

我懷疑傾要進化成全能前鋒

好睇咗，之前一到前場就斷

傷晒又停賽無計啦

Kane不嬲都係玩全能前鋒

利雲個類

驚佢朗尼化

兒子今日食咗屎咁

冇利雲咁高技術

場場射龜咁既款

咪係

講真,son有時反擊有d獨食

你利狗關你咩事

咁都var？

var

又有機會俾Hugo救十二碼

呢球要12m啦
黑山又腦癌了

臭係做緊咩 屎又係ssk幫佢執
隊友等佢清波 佢又行開

屌 山狗唔係咁樣輸十二碼

又逼害隊長

無得出超人lu

都係果句
隊長今日咩波都唔驚，食撚硬你

佢個腦未運作到

又迫害洛神

個類啫
陳柒踢法似維拿
唔通講佢技術咩

無12 ????? 我地都有黑哨

冇12m

都冇 講到有12m咁

冇事...
係咪獌幫我哋過數

都話49000幫我地過左數

買咗獌鏡使乜輸12碼？

咁都冇12獌過足數喎

你地多謝我老死海邊的曼聯未

想問摩佬唔換人係咩玩法

又無牌又無12碼
咁撚好service既

躺着也中槍

1:0嗰下睇公海啲cap圖似on side嘅
呢下就。。。

上次素素送12碼之後

獌股價升賺返

躝啦

比佢嚇鬼死 show咗var又唔講結果

肥普笑了

又係lml

屌又拉美拿
屌
屌
屌
屌
屌

一講完即換

犯規專員出場了

原來荷B仔成身公仔

係wo 如果狼隊拎歐霸咁點

7公又射喇

邊隻49000係到mon post
鬧親49000都有負皮

七嫂要熱血防守了

都係第七

佢地咪踢歐聯

Lml後備可以既

賽後有節目無所謂啦

Lo Celso 換 LML
LM 換 Bergwijn

快喇

歐霸位啊

背住榮會入波
我有feel

推民族自強 香港獨立

但係操到幾壯

荷b快d整返粒

荷b入返球啦

最多好似5歐聯+1歐霸
所以如果狼拎歐霸+阿拎足總杯 應該第6乜都冇份

Lo Celso好攰

兒子今場咁跑法下場會唔會腳軟？

要換low啦 攰到仆街

最壞既結局

最多 5歐聯2歐霸 或者 6歐聯1歐霸

係？
49000

睇黎傾好想帶帽

咁我哋第6應該乜都有

點都有

可能無第六，狼隊都未踢

屌你老母伊雲斯穿心腿

Lml 繼續攻中

又係呢兩pair換人

49000

無事既，bale eriksen kane 都係咁崖[black]到殘廢[/black]

淨係lml都磨到五分鐘

死狼狗上場呃我錢
最尾先黎輸12碼

low好似比岩岩黎個陣 型左

Superstar

死都唔試gedson可能下年唔留真係買修仔個件

抵啦

Dllm 見到lml就想熄電視

太貴啦 平多10-12m就話得唧

似係會彈鐘

Gf好似簽左年半
隨時可以退？

Gedson 要打前D

成50m cls

太貴

gf 借番黎買斷又貴，應該唔會俾
無謂幫人練兵掛

佢似打邊多過中間

後場一搵到波就斬 做咩尻

son頽晒，前場散緊

Lml上場既話應該唔會再有波入

跑到盡哂

家陣肺炎無咗入場費（～1.5m一場嘅收入）
好難有錢買

冇人拉扯了

頭先一早講左4倍no goal

Lml啲腳下功夫係有
但真係要有返個腦

初閪咩 點解硬係要用呢d oldschool skills

睇b點

收皮 我都一早講左利記拎英超

B逗得仲後過LM

如果係lm今場個種
就唔係做拉扯了

真係有負皮喎

49000

李城

睇到就訓著

荷b自己傳比自己

荷B督畀自己

好危險

屌你個女閪，死摩狗唔係唔出v5啊？

似係

跑錯位啦柒頭lml

都無觀眾

換三個出嚟啦

佢跑嗰個位點畀

上場都係90+1先出

似最後幾分鐘換v5

可能加時會呢

山你做咩鳩

場邊AIA廣告 正體同殘體中文都有

山狗on99

山狗冇腦...

山狗熱誠飛剷

又飛埋去

有3球都唔係咁亂嚟

山呢下好肉酸

黑山好似又瘦咗

明明Gray好過Baines......

讚完就出事

屌你老母冇科

個gray成個nani咁 冇咁多料又咁有自信

隊長力場

B仔同隊友無咩溝通

隊長辛苦了

3前鋒人牆

全開

真士田個名真係好撚正

條後防都冇改善過

又跑得又好腳法啲

Skipp

Gedson Skipp

牙skipp

GF, Skipp

出skipp都唔出湯根

屌你老母臭西

skip

skip等下次

超人呢屌你老母摩佬

skipp仔

GF終於放前

踢到保方咁都得

仲有一個位

科定超人呢,兩個都最後一場主場

好撚慘要下次 拖時間

保方 42歲仲踢緊

lennon都番去利兹聯啦

山正常咗咁耐個腦夠鐘短路了

超人where，塞下啲垃圾時間

呢腳出咩鳩？

kane都無眼睇bd 出波

work from home

咁無超人lu

笑咗

bd心諗
我頂帽啊屌

堅!?

換超人好嗎？

你講緊咩

想睇下V5啫

不了，完場頒個老人牌算啦

咁都唔比v5出

屌 悶到打錯人名

方包超人in

榮斯真係幾靚仔
反利巴一陣又可以睇下榮今日防守數據

ok反摩

又比人顏射廿幾腳 贏波就算數 但話摩佬波好彩個啲係咪m底？

v5係咪會續約呀

lml妹完未

skipp有啲似蜘蛛俠

唔洗了
已證明了

V5, Foyth 再見喇

佢家陣妹係好事

似係了

今場冇乜野反啦 對面都冇攻力 守到完場都ok

主席我屌死你

有點想印榮

科呢？？

1年is ok

借去leeds啦

摩二季 試一試好嗎？

lml花式哂時間

竟然係吹lml

lml 交到課

垃圾戰術

熱誠時間

lml依啲真係好撚識玩

Daddy心入面讚緊LML

3分

又含

還返var條數

咁好抵下喎

摩佬同人渣唔握手但攬頭攬頸

佢地關係好嘅
2師徒

淨返嗰啲都係獌找數

越嚟越穩陣

咁既陣 對英冠都收皮啦

我地蝕啲攞屌你換大師兄返嚟打防反吧啦 呢個陣完全唔知屌你可以踢邊個位

我意思唔握手係為左防疫

不了 大師兄要留係西班牙打golf

人工交換埋得唔得

19000 前面D人快撚到仆街
摩根應該食塵食到傻

摩佬心中嘅intelligent cunt

下半場悶到呢

king

初段有兩下有機入嘅

摩式足球

贏咗算啦

我就訓著
4倍no goal cashed

佢幫榮進步左好多

派我

又話有片睇

擔心gedson唔留係度 我覺得佢有啲潛力踢摩佬啲防反

不了 呢幾日埋單輸左好多

真正用腦唔洗用腳既球員

facebook live

Gedson 有啲波預判好醒 速度又夠快

youtube 直播緊

Spurs Facebook Twitter YouTube 都有live

七公

有無人派錢？戶口得4蚊

冇啦
主唔會買
幫人練冇咩意思

50m啊 太貴了

呢幾場好似少咗推進

有 但同low夾順左
有啲位比翻lo

腳法幾好

son哥好波
拎哂d獎

但lo真係每場70分鐘就無氣

我都覺50貴到離譜 請願買後備前鋒/老既經驗中場

呢個係肥普功勞啦

又係son拎晒獎 取代kane做熱刺一哥

一定要後備前鋒啦 得傾同parrott 仲要有係摩佬唔會出

牙傾好小氣的

牙榮防守再好啲就成個巴斯基斯咁

榮今場好波到

但係咁中場啲波反而簡潔咗，好快就傳到前面

感謝肥普留下了榮

下半場體力下降先有失誤 上半場腳腳都靚

成日自己推波，走上走落

而家傾咁鈍(呢場除外)
Son有時fit到C7咁款

兒子開心到

大力狗跑開13km一場都未話無氣

所以而家跑唔番 頹到

卡巴斯基就有份

大力狗似真係跌watt 當初屌錯佢hea踢

肥普透支左佢場場跑到狗咁

三叉戟有配合好睇好多

去國米都比人嫌

回晒塘啦隻狗

其實上年我地已經感嘆緊係邊路突破過人 火焰射球個大力臣消失左
佢真係跌得好快

今年真係son都carry好多 佢仲要雙十

不過復賽後mvp係隊長

隊長同son傾得好開心

邊路過人輸活嗰期最勁嘅

上年fit好多 今年佢都打得唔係好 只係又入到波

今場好彩有隊長

今年成隊都打得差 好難打得好好嘅又 佢今年球爆半場都真係唔易

準到

隔籬po KFCCoffee嘅圖

不過覺得只係迴光返照
Gazza要快啲成材接棒先得

Gazza似接唔到
要買第件做No.1

佢靚仔都要講
佢唔是正選料

佢唔係神龍
但做二號門將又有啲浪費
就好似獌個Romero咁

腳外側比仲要 難撚到仆街

岩啦 應該要咁

🏆 One Hotspur Player of the Season
🏆 One Hotspur Goal of the Season
🏆 One Hotspur Junior Members' Player of the Season
🏆 Official Supporters' Clubs Player of the Season

Sonny accepts his end-of-season awards!

#THFC ⚪️ #COYS

原來係攞撚哂

佢做龍唔夠氣勢

再次要吹奏光頭佬係亞運前續約

佢屌人仲勁過隊長

片過去，好撚正，啱啱好避過晒啲防守球員，落喺較右空位

佢最差係高波預判次次死球都要平安鐘

Alfie到底而家發展到咩程度

傾真係好全能

佢係龍門版雷斯，得閒爆返一兩球
唔爆嗰時好有希望咁
(純9up)

其實加沙數據係幾差
好多都係靠反應
但2號龍黎講 夠洗

睇錯咗另一球
傾呢球腳面片過去，力水啱啱好俾到Sonny，係世界級進攻球員先俾到嘅波嚟

安份做二號龍有排做

Ozil

甸恩唔撚識走位

兩隊波最後都係搵名縮教

唔講以為兩隊世仇 唔收腳既 下下去盡

我地後摩佬年代可以搵返豬活教

自己友都唔收頭

猪活唔算啦
佢算布力般

見到馬斯亞旁邊個教練用fm 黎比指令

Fm個戰術板

咁我熱有咩名宿教

Mason la

Crouch

高治列納名宿

son浪費咗

曉頓

有冇圖睇

車狗芧撚到仆街呢場

基奧特咁勁都甘心打後備

奇哥

荷道
教三十分鐘已心臓病發

衰過隊長好撚多 連基本功都出問題

雖然遲左, 但係都想講下今日Lucas好似都踢得好好, 好耐冇見過咁

佢復賽之後場場都踢得好

當咗ideal lml咁踢

防守勤力加放幾球key pass，最緊要佢過到人

好少失控球權添

我地d 乖孩子先有向心力同貢獻，lml alli果d壞孩子除左犯規同好似好有火之外冇乜用

宜家成隊最雞肋就係lml dele 兩個出嚟都唔知踢咩位好

其實我覺得屌你係隊波重有位置
就算佢打442佢嘅走位 捕尾柱能力仍然有用 同埋佢偶然傳波都冠絕全隊

lml都有位置熱誠飛鏟冠絕全隊，最後10分鐘後備落場無論輸緊定贏緊都有用

唔知有冇人提過

爆料話Grealish 標價60m 熱同曼聯有興趣
兩個球會都壓緊價 (利維you know..) 暫時傾到55m

大家點睇?

55M買右閘 防中先啦

用佢不如繼續用屌你 佢個種踢法係大會都唔知掂唔掂

球權會少咗但以佢嘅踢法應該都踢得掂 不過前面買人唔太迫切搞好個後防先

最緊要個勢

要佢key波不如用lo celso/肥當先
好似樓上咁講有錢都補其他位先
中中 攻中我地都唔缺

一係就轟落

Dybala 續咗約啦 唔會黎啦

般尼茅夫降班買ake有無得諗？

最緊要係同阿朗關係好咗好多
所以呢一刻都係右閘 防中 後備前鋒啦

我諗會買柏豪其中一個前題就係, 放棄/賣走肥當

我覺得普通 中堅位唔慳得 預期買幾件二線不如轟落件一線到 猁有版你睇

肥當假假地都抽贏咗曼城吖

呢件勝在萬金油 中堅左閘都打到
同埋得一米八...

沚默巴

當今英超顏值最高男神寶座，毫無疑問屬於擁有西班牙血統的熱刺中場哈利雲克斯（Harry Winks）。他是熱刺青訓出身，可是領隊摩連奴一切實用至上，盛傳他看中修咸頓中場賀積查治（Pierre Hojbjerg），令這個熱刺「親生仔」地位岌岌可危。

男神winks hk01唔貼link

士必打巴打
我熱今季好似未傳栢豪
我見外國新聞未有

我熱有正選

奮進巴
Lml既熱誠會打動對手

Winks好熱血，唔想佢走

睇落有返個腦咁，冇之前咁慌失失

佢同兒子一向係爆破組

熱刺中場中路應該夠人？

不如入個中堅或者防中先

（雖然我冇得揀）

winks冇可能會走啦 踢得好自家青訓未來有機做隊長 除非佢自己話走啦

其實今季買靴爾堡係正確
中堅必買 1-2個？
右閘重課

後備前其實想alli 做
慳舊大錢一野轟落栢豪到

肥當適應英超成疑仲要復賽出左半場都冇
咁搞法lo 會好辛苦 lml打攻中大家有眼見
所以買到栢豪梗係好我熱又有正選
獌有般奴了

咪9買Hojbjerg
好撚鈍,越踢越廢,德甲果陣都唔係咁

唔會走 靴爾堡 winks ssk 3個防中位 輪換都要
Ssk仲要打到多個位置供應到防守力
對打盃賽好有用處

泊大巴一流

大家有眼見既尋日lm 防守真係技能解鎖

睇佢瞓身防守個感覺好正

屌你會唔會嬲嬲豬

呢個就係問題
但摩佬應該有練442
442 alli完美融合到

u有留意??

期待買到hojbjerg 夾肥當同Lo celso
希望有隻正隻防中抖後解放肥當 （到時失望愈大）

Btw
外國好似冇傳栢豪
算啦 主應該唔會買

Btw 究竟下季有冇歐霸踢？軌定妓贏會點影響？
同埋排第6/第7分別又點？

亂到仆街

其實我寧願唔踢歐霸 一周三賽 又遠水路飛去啲東歐俄羅斯
錢又得雞水咁多

可以出下skipp ndom呢啲邊緣球員練波

hojbjerg其實係咩類型中場睇佢對上幾場評分就幾靚嘅

好似唯一好處係咁
最弊到時照出盡正選
季中又傷9哂

條友denmark正選都爭唔過Delaney 咁我請願買Delaney

排第6點都有得踢，排第7嘅話阿妓贏足總盃就冇得踢

Skipp好似借走

Delaney 都可能偏老好似28？
靴仔後生 主要買後生仔

有得揀我都會揀Delaney至少睇多仔踢佢幾好 不過一嚟多仔唔會放二嚟簽hojbjerg都係貪唔駛轉會費

有歐霸點都踢啦
摩佬實搶嘅

hojbjerg要轉會費

同埋踢到順嘅中場中
依家得winks同素
就算買完都唔會賣啦

唔係傳用kwp換咩

Kwp+錢
靴仔定價35m

你好呀 快樂巴

啲內幕料黎 新聞冇報係正常

唔係掛 咁能內幕
主席又想搞單突然間簽左既deal

印象中係中場中掃蕩型

熱刺傳柏豪 依樣野
何輝上年已經講緊啦

希望黎緊有驚喜

有,以前未黎英超果陣覺得佢幾勁,有傳波,又有tackle
黎到越黎越廢,無傳波,得熱血既tackle,轉身唔夠快,成日late tackle 搞到食牌
我只可以講佢係一個無技術得身型,慢到hihi既球員

唔明點解呢個Post 點解有人想佢黎,其實有無睇過佢D波

前年完季 主準備左150-200M比肥普任用
5月 接觸維拉柏豪
6月 世界盃前將完成轉會
6月中 世界盃後完成轉會
7月 無限接近
7月中 轉會窗完結前完成轉會
轉會窗完 0轉會

主

真係冇 剩係睇youtube球王片
只係傳咁多個人入面 呢個叫做踢開英超 修咸頓出品
感覺比較穩陣
獨姑一味得搶波已經好好 依家熱刺中場冇純防中 識tackle轉守為攻個下
一味靠ssk身型搏犯規

其實係 但會多少少收入

真係搶到就好, 最慘佢身體重跑得慢
同埋以前既佢都做到轉守為攻,依家真係差D

但真係實力有限

但一定好過依家既Hojbjerg

修咸頓野我都唔係好信得過 佢哋個打法有加乘 出到去會點無人知

咁都實力有限 懷疑上幾場根本冇睇波

我聖人fans 朋友都屌到佢仆街,話寧願用返romeu

依家比上不足 比下有餘咁，可能都係搏佢打起掛

係哈辛赫圖教先好番
之前Puel個陣好撚唔掂

咁真係不了

唔明點解呢個post 咁多人吹奏

0轉會咩？
果時唔係賣左大屎忽 收返8m咩？

只講尋晚呢場 基本截唔到d咩波 靠ssk一個頂
純粹多個人封對手路線

頂鬼
琴日2個中場防守數據都麻麻
sissoko係清波突出

早幾場就winks carry，sissoko差啲

上半場的鎖定勝局是有點令人驚訝的進程，熱刺憑藉連環衝擊Justin收到意想不到的效果，當然球員的個人能力和努力都得到了不俗的效果。摩連奴賽後表示將對手防線引出來換取反擊空間是賽前的部署，Morgan的登場當然是他算計在內的東西，這一點他能夠做到、部署好，也不令人驚訝。

羅渣士開場稍微有點好高騖遠，企圖通過快速而密集的衝擊擊潰熱刺右路防區的做法個人認為是風險過高，考慮到Thomas與Barnes在節奏掌握能力上的不足，Evans一位老將既要援助Morgan又要看管兩個小弟是非常吃力的。
Evans幾次上搶精彩的背後，是一次又一次隱藏的危機，不過慶幸的是本場摩連奴沒有將他視為重點打擊的對象。

下半場的李斯特城通過收窄防線的寬度來限制熱刺的反擊，特別是提升了切斷熱刺中場與前場直接連繫的通道。這使得熱刺下半場踢得非常掙扎，低控球率雖然是摩連奴慣常的「操作」，但54分鐘後長達40分鐘沒有攻門顯然不是摩連奴理想看到的場面。

這一點可以從Lamela與Bergwijn的遲上陣推斷，3:0領先，要增加防守的硬度和厚度，這兩位在過去兩仗負責「收割」的球員都沒有提前上陣，反映出摩連奴對於球隊的反擊還是有所寄望的。

摩連奴現在面對的問題是，
Lucas、LoCelso、Son齊聚中路可以提升Kane的用球效率，但就完全失去了球場寬度的利用，李斯特城的中堅可以通過快速的對位來完成絞殺。
這需要利用到兩閘的後排進攻，但BenDavis的出擊作用有限，只有右路的Aurier有押注的價值，但這位科特迪瓦人的六脈神劍，天知道哪一刻使不出來，這也非摩連奴樂於看到的。

在這樣的情況下，反擊尚且有個人能力、空間可以利用彌補，但陣地進攻顯然就會成為另一個難題。

之前的比賽曾寫過，幾位「進攻中場」裡，只有Ali的走位能夠閱讀到比賽的形勢，可以通過個人的移位和令熱刺的進攻更加立體，本以為LoCelso在這方面會有幫助，但更貼近推進器屬性的阿根廷人無法做到類似的作用，這是需要考量的地方。

當然啦winks防守的確有好大改善空間 長期踢一個deep-lying mf嘅話佢嘅防守就好緊要 但同時佢係中後場墜後接應分邊轉邊保持控球權做的最好 素素都唔會做到佢啲野

Tottenham have now officially completed the signing of Wigan youth midfielder Alfie Devine.

[@David_Ornstein, Tier 1.5 🥇-🥈]

#THFC #COYS

繼續買幻幻

U18幻幻其實一直都應該要儲，呢幾年停左搞到宜家青訓其實斷層

依幾年 其實評價好過肥普接手個陣
即係winks個期

OTB Roles Edwards skipp依啲幾高評價

再之後2年就好似都幾好
Parrott(上年先轉黎u隊) Circkin whittaker Etete依啲

今次係擺明打刧巨根

趁佢病 攞佢命

OTB 只係跟左一排 1st team training，好快已經傷到消失之後放棄埋

Roles 宜家21歲仲係league 2 中下游

仲有幾個由18歲借到21，22，23 歲仲係低組別都唔知點解唔清走

otb 同 roles 其實更得更多機會
唔知點解放棄同唔用

marsh又係唔勁，反而借到留緊隊

做咩

科

躝啦 垃圾

惡撚到

柒少陣

臭仆街死

希望大家睇穿ccv

祝福我 我幫你講好說話

洗撚你幫

好彩我冇乜係tg gp出聲
唔係又要比班網絡垃圾欺凌

洗唔洗貢撚串

小妹係串d

屌你老母你唔好FF咁撚多啦屌你老母臭閪

明明今次叫我食屎先

而家扮受害者

Tottenham to make 15-year-old Alfie Devine their first summer signing

✍️ @Dan_KP

有冇知幾年前個Tracy點？？

垃圾黎

做啞仔

可恥

Birmingham City’s Jude Bellingham has completed his move to Bundesliga side, Borussia Dortmund for a fee in excess of £26million, according to Sky Sports.

The report also claims Spurs put in a rather cheeky bid last year of just £1million for Bellingham, however, it was laughed off by Birmingham who are now set to receive a substantially larger fee for the youngster.

🚨 Poch Rejects Monaco 🚨

Former #Spurs boss, Mauricio Pochettino, has rejected the chance to become the new manager of former Ligue 1 champions, AS Monaco. Les Monégasques sacked Robert Moreno over the weekend leaving the managerial position open.

Sources indicate that Monaco’s newly-installed sporting director Paul Mitchell initially offered the position to Mauricio Pochettino, only for the former Tottenham and Southampton boss to decline the lucrative opportunity as he continues to assess his options.

[@David_Ornstein]

正常，比我都唔教

26m?
好勁㗎咩？

極具潛力幻幻囉

未睇過佢，但26m 好似真係有d太over, 多仔擦幻幻擦上癮

26m係偏貴嘅
但睇落技術都穩紮嘅

普爸爸

今季屌你打得最好個場波係咪daddy新黎個場

自從李城拎冠後就嬲鳩人

李城屠夫

我覺得andy化會戰死救茶X
然後茶X會救轟還番個情

26m幫英冠隊起機癡撚線

係佢成長過程李城有份培育佢

🗣 Erik Lamela: “Since Mourinho arrived, the team is improving in a lot of aspects.

"He is pushing the team in the right way and in the right direction.” [Sky Sports]

tg group係乜

LML D陰濕野岩野摩佬

鄰居

收左皮？入唔到哦

wait

催淚彈群組

快啦

說謊的人 要吞一千根針阿

傾終於生仔

轉生球員

Kane可以大爆射了

車好似簽到harvertz

they are so rich

Paul Mitchell諗著同普爸再續前緣

癡撚線一年三億

Ban佢地未

Tottenham edging out Everton to capture signature of Southampton's Pierre-Emile Hojbjerg | @JBurtTelegraph

今年先空左年 怕咩

我地係自ban

今年好似因為肺炎唔計fsp

益左佢地

[@TeleFootball] | Pierre-Emile Højbjerg favours a transfer to Tottenham Hotspur over Arsenal this summer.

Spurs head coach Jose Mourinho has now identified the player to fill the defensive-midfield position, in his first-team for next season.

#THFC #COYS

俾啲力啦屌你水晶宮

風流波

永昌宮又逼害

FM妖到仆街 佢同tonali兩個一開save就買

我多數一開save會執Nyambe 同Vagonoman

覺得傾條片好鳩

最後一場狼隊對轟 而fa cup決賽又係轟對阿
有冇得踢歐霸都睇倫敦一哥

可以肯定咁講佢地對狼一定放曬水

要望利起碼和到車 咁最後一場車先會盡力踢

佢地對狼放水唔緊要，對獌唔好放水就得

無了

如果車仔拎到FA又入到前四 咁係咪俾第二名的阿仙奴踢歐霸???

如果轟拎FA+轟前6=聯賽第7名有歐霸

傳到好行

即係阿狗 FA Cup 決賽輸左就住歐戰

就無

傳下城城好冇

比我地騎撚住 決賽輸咁實冇架

大家唔係以為有歐洲戰打下話

等睇比人恥笑

對親熱刺佢都隱形咁
最有印象係romeu同redmond

好普通 買佢不如留返d錢買好閘or中堅

洪7公食屎

洪7公哨牙

推

Tottenham edging out Everton to capture signature of Southampton's Pierre-Emile Hojbjerg

It is understood that Arsenal have also considered an offer for Hojbjerg but he is unlikely to move anywhere other than Tottenham or Everton

push